有無ching 入黎估kpop 歌仔？

第一首 killing part
7070 430707070

lookie ma super lookie lookie lookie

真係歌神

Lookie

第二首
34289 776
34289 776

nonono?

好似啱喎

屌你

數字代表咩

Do re mi 啲fd

yes 高低音

第三首
7314 7314
73144

Cheer up baby cheer up baby
Xxx bu呢~

Victoria Shinee

correct

淨係識呢個

男團
15420 7! 99420 7!